點解仲會有班美斯迷/阿根廷迷未肯面對現實？

2&b朋友隊戰績
對克羅地亞輸兩粒 0:2
大炒冰島兩球 2:0

阿根廷戰績
對冰島都係得和波 1:1
再黎對克羅地亞吞三粒蛋(輸得仲多)

仲以為自己炒到人地幾粒
盲既都知2&b朋友隊明顯高一班波
尼日尼亞呢場都係起碼都坐和望贏

咪就係
尼日利亞明顯高一班波
攻守兼備
全能到仆街
相反阿根廷兩場先得一粒

樓主識波

i love 2&b

依一刻吹奏美斯既都係朗迷多 小花迷潛晒水啦

收嗲啦，燈神

你知唔知你自己講緊乜嘢

阿根廷輸撚硬，阿根廷輸撚硬

柒夠未

阿根廷必勝

好撚肉酸 人地花迷都冇做呢D野 班朗迷成撚日開埋呢D po 如果牙朗真係勁過小花洗唔洗咁驚

冰島想贏nigga搞主攻先輸姐

兩粒=大炒? 咁五比零叫咩

我係撚朗迷咩，你吔屎啦

但睇返數據牙朗都入左4粒

五五波 兩粒仲唔算勁？

你係王騎追隨者

ON9

55